[和理非召集] 長文 慎入

本人系一個90後黃絲 想睇下有冇其它黃絲和理非獻策
其實抗爭運動過左4個月 相信好多人都有覺得支力 絕望 好似見唔到盡頭
遊行 人鏈 連儂牆 和你非 和你塞 罷工 大合唱 文宣 登報 摺紙 每個星期靠勇武大大出黎 各樣各樣可以做既都做曬 最後換來回應1條訴求 死板回聲帶記者會 警權無限大 緊急法 蒙面法
真係好灰 同時都見到出黎集會幾人越來越少 亦都覺得人同人關係好撕裂 見到同事朋友好多野都吾敢講
呢場運動 吾多吾少都影響好多無辜市民 雖然target中資冇錯 但系好多受影響既都系冇得選擇既員工

我唔知有冇巴打絲打覺得好似我甘想做d野去修補一下

我覺得勇武呢4個辛苦了 612冇你地 香港就甘玩完
但系我覺得黎緊應該比和理非出黎 有2個原因
1. 立法會復會 區議會選舉將至
吾希望建制抓住勇武痛腳 日日譴責暴力 另外泛民增加曝光率 以理指責政府 自己破壞司法 行政 立法獨立
如果抗爭繼續 好大機會比政府搵藉口延遲選舉
2. 要爭取國際輿論支持
其實如果大家系YouTube睇下關於抗爭video既comments 其實大部分comment都覺得香港示威這過分暴力 當然 可能好多都系內地account 但系呢d都反映緊運動失去緊國際輿論支持

我希望搵到一班和理非黃絲 希望每個週末出黎修補一下我地香港 如果見到磚頭 可以放返一邊 見到垃圾 分類執好 如果遇市民責罵 我地道歉 勇武辛苦了 和理非頂住 政府吾敢道歉 我地比佢道得早 道得誠懇 當然文宣照貼 願光榮歸於香港照唱 如果一班人戴口罩出黎清潔都比人拉 咪拉lor

另外 一定要繼續靠民陣申請遊行/集會 繼續團結香港人 反抗 錢照捐支援被捕義士

宜家選舉同人權法案系我地最鋒利既兩把刀 一定要好好珍惜。。。

不喜請插

我有興趣加入 推

推 幫你推

推

選舉竟然會係鋒利嘅刀